【AA搶客搶到顛】屯門新盤 情侶路過也中槍

中資萬科旗下屯門山旯旮新盤上源昨日開價，首批231伙，當中最平呎價不足萬元，成為近一年內呎價最平新盤。項目設於長沙灣的售樓廠，今日為首個開放的周末，下午兩點左右，售樓廠現場有近百人排隊睇樓。

由於下午上源售樓廠一帶有大批代理推銷，現場偶爾出現代理爭客情景，一對年輕男女路過售樓廠門口，被大約十名代理一湧而上包圍著，即時有人起哄叫囂，該名女子被數人互相推撞，更被撞到垃圾筒旁邊，場面混亂。

條片笑撚到仆街 班AA餓左幾撚耐？

洗唔洗開兩個post

咁係好笑呀ma
班AA係折撚墮呀ma

屯門有街叫山旯旮?